有D咩你係講左好耐話要做 但都仲未做？

十二點前訓

想健康Ｄ...但係又唔想生活得返 返工放工同訓教

準時收工

咁呢樣你又未必控制到既...

做運動

識女朋友

溫書